"支持送中"親愛的香港警察們，別怕！我們同胞會幫你

近日，我們收到許多可怕的消息，
有指有人會因有部分行為不恰當的警員攻擊了市民而對所有警員的家人作欺凌，
我們知道這些只屬少數害群之馬所為，大部分啊Sir和Madam都是清清白白，經得起獨立調查的考驗。
在此，我們一眾同胞堅決反對害群之馬們的暴力行徑！
同時，為避免廢青仿照害群之馬們對所有警員的家人子女作無差別攻擊，欺凌，
我們一眾同胞決定伸出援手，打開懷抱，歡迎及鼓勵各香港警察送子女回歸內地接受偉大黨的教育灌溉，使你們的孩兒和我們祖國的花兒共同沐育在國的美好光暉下，共享榮耀，避免受到香港劣質通識教育的影響，成為下一個廢青！同時，又減低子女受港青欺凌機會！
明白警員警嫂都怕子女受到影響，既然如此，就別讓子女有機會接觸廢青吧。
愛自己，愛家人，愛祖國，就送子女到內地這個天堂讀書吧！
同意請分享！！！！向警察警嫂致敬！！！！！

支持警察送中讀書！！！

推！！！！

支持Ivan！！ 支持Magnum！！

不歡迎廢青

政府應每日進行抽簽，供 150個特殊幸運名額予警員子女轉戶藉到內地，助他們共享大灣區榮耀

改變慣例，不收取向水費一樣 5 倍的學費，只收 3倍！！
人民愛港警！
麼麼達！

藍絲小花會在黨下茁壯成長

#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK
#CondemnHKpolicebrutality
#LiberateHK
#WeareHongKonger
遣返大灣區阿屌佢老母

推呀
香港通識唔得呀 教左班廢青出黎
為左香港警察優秀既下一代
可以接受最好既國民國教
應該送我地香港最勞苦功高 最尊貴既警察二代去內地 接受真正上流教育
世世代代享受大灣區榮耀